![磨石](block:betterwithmods:single_machine)

磨盘可以从[手摇曲柄](hand_crank.md), 或从顶部或底部通过[轴](wooden_axle.md) 获得机械动力.
当动力驱动时，内部的齿轮将材料旋转并粉碎成更精细的形状。这些物品一次一个地被碾碎，然后水平地喷射到世界上.
 
带有**阻断**通知的磨石，这是因为要正确旋转它需要周围的空间，所以它旁边不能有完整的方块!


